其實坐緊監既義士仲慘過我地好多, 港豬無得去旅行同食晚市就嘈生哂算點?

啱聽 拉

Y

手足

我發誓以後唔會對你仁慈

失業飯都無得食
佢地起碼唔憂三餐